原來琴日死左隻撐警曱甴

［撐警大聯盟召集人冼澤正逝世 李偲嫣撰文悼念］

「撐警大聯盟」召集人、退休高級督察冼澤正因病離世，終年64歲。「撐警大聯盟」創辦人之一李偲嫣，在facebook證實消息。

過去幾年的撐警活動中，均見到冼澤正和李偲嫣的身影，李偲嫣上載多張與冼澤正的合照悼念摯友。

哩隻曱甴係Facebook講六四係假 宜家就過唔到六十四歲

開心既

皇天撃殺

小鳳姐準備！

64

微博版本：“撑警大联盟”召集人、退休高级督察冼泽正因病离世，终年**岁。

哎唷唷